最靚午 ： 魔鬼四重芝士醬 脆脆意大利芝士雞柳 青檸蘋果薯仔沙律

魔鬼四重芝士醬: 幾好味，但太少

脆脆意大利芝士雞柳 : 唔太熱氣，幾厚下

青檸蘋果薯仔沙律： 冇乜青檸味 蘋果得幾粒

Too little

唔知邊度四重
個醬食落有少少咸
不過都好食嘅

好似得好少野食